買套一人比一半錢，點睇?

絲:你會唔會比?有冇試過?
巴:有冇試過?成唔成功?

呢個年代仲買套，準備做爸爸吧啦

咁佢含完你，你含返佢囉，好公平

咁cheap應該冇人會問得出口

你用完，佢用，公平

真係有人咁做囉

你地平時輪住做0同1?

not hehe

叫雞都唔只啦
買套都慳返屋企打飛機算啦